TVB安排藝人臨時記劇本Sell產品 曹永廉狂呻：好多嘢記呀！

ＴＶＢ廣告收入大減，想透過網購翻身，雖然舊年Big Big Shop既銷售額只有1.3億，仲未夠cover到賺少咗果5億廣告費，但今年因為疫情，網購條水變得好好搵，ＴＶＢ副主席李寶安話今年想搏賺多300%，即係營業額衝上4億

宜家佢地搵埋一班偽人谷收視賣產品，包括早前被連環割蓆既藍絲曹永廉、曾經誤稱沙士來源於香港既陸浩等等。大家想克服ＴＶＢ呢個大魔頭就要趁佢羽翼未成之前，勸戒Big Big Shop既合作伙伴離開啦！拉落去做任務！

手拿一大本劇本的曹永廉在接受《娛樂新聞台》訪問時，即大呻：「好多嘢記呀……嚇死呀！」他在正式訪問時就透露：「今日一嚟緊到就俾咗一疊劇本我，要喺現場即刻記好多產品嘅嘢，好多嘢唔錯得所以都有啲緊張。」

一眾藝人包括曹永廉、馮盈盈、黎諾懿和高海寧等人都會亮相於《網購攻略》和《big big shop感謝祭》兩個節目，為觀眾推銷產品。

【每日任務@ 08 Jul】
💎Tastec💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他網購平台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視營銷策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

大家想克服ＴＶＢ呢個大魔頭就要趁佢羽翼未成之前，勸戒Big Big Shop既合作伙伴離開啦！

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

想每晚準時九點接到任務，即刻follow民間TVB團隊啦
FB:
TG:

快到咁

唔會淨係打個r

又抽

淨係打個Ｒ係出貓

上熱門

炸機進行中

等緊外賣無野做

唔洗炸我啦

我又去先

push

推

cls 四分鐘內

推啊

好多腦殘粉

四分鐘上熱開第四

小英

佢老母想賺4億

馬仔bb call到

好多潛伏藍絲

輕鬆

熊仔熊仔我愛你

Me too

未炸完啊

天天

熊B

應該係四億營業額，未必係淨賺四億，不過長遠而言都不能讓其助大

即做 推

斷佢米路

Push

曹永廉同藍敏之一樣，好吸hit rate

推到tvb收皮

===============置頂任務(最後更新8 Jul 0925)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】日清食品 (7 Jun)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jun)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：6/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

熱開第一

Big Big Channel
上電視賣淘寶貨

$400 件貨仔
當你講完有 10000 人買
都係 40 萬淨收入
蝕撚死

韭菜成熟時

Hello

Hi Bobo

屎B

齊齊做任

Hey蒲公英

係咪好多師奶幫襯
隻智障猩猩好樣衰

幅圖有聲

Hiiiii

小花

hello

GAY巴

Oushhhhh

Halo

而家好熱鬧

愛国請用淘寶唔好用咩逼逼青奴

4億sales revenue 應該冇咩可能
前幾年先有pwc 人爆完料話佢地蝕到仆街

愛我請善用推文回覆

做偽人定做sales

癡線咁快熱開第一

不推文

No. 1

幫你推返

正

quote返原句，上年銷售額係1.3億

「疫情下，消費者習慣改變，在家消費增加，李寶安更對旗下網上銷售平台Big Big Shop寄予厚望，預計今年全年其網購銷售額將較去年增多三倍。」

幾時轉機

慣左手勢

推返就乖仔啦

其實冇咩可能
佢130m 係食正肺炎網購條水
根本冇可能爆到400m

又有新任

牙寶

又有

No TVB

得146人做左

陣間豬豬開po過去嗰邊開台

Get rid of CCTVB propaganda

佢預告左?

gay巴

初選po

TVB戰線日日都有任做

咁又係

笑死
廢老腦容量唔多
唔知到時點hard sell

英英
好耐冇見

油Dee

熊仔擺啲雞仔出黎係咩意思

我覺得你每次D主題都好有心思
利伸食開A餐

係

又做完日任

而家冇得食A餐喇

Cute 可以有咩意思

做完日任有時間可以試吓翻閹置頂任

屎屎

我成日覺得雞仔有不屑既意思

Push
多謝樓主日日整理任務俾我哋

你依家咁樣岩架啦
BTW小心人身安全

澄清返，任務唔係我整，我係轉載
本人不屬於sayno4tvb團隊

依排有咩做

真係嫁？唔敢用了

可能因為雞仔眼尾都唔望我一眼，所以有呢個感覺

馬巴咁可愛嘅

Hello油油

推一推

你咁講我會害羞嫁

而家

存在意義

就係想你害羞

支持支持

TVB好撚柒呀執撚咗佢啦

加油呀小英

落得太多嬲會被ban account
不如12個月入面，每個月出世嘅人分別嬲3個/5個post
夾埋已經36個/60個post
對好多牌子嚟講已經係成年嘅post

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #流亡政府 7.11-12 初選 #一國兩制已死 BNO「5+1」

你個樣好猥褻

Oushhhhh
TVB is complicit in butchering Hong Kong

化腐朽為神奇的感覺太好了

咁講我嫁你

long time no see

幫推

應該唔關事，應該係跟IP，睇吓會唔會有太多FB帳號同某IP有關連?

Joey

兩日啫

唔好變標題黨

度日如年呀

可能我鍾意猥瑣呢

又唔見紅豆沙喎

明明洗地組嗰度見到

唔敢再玩「三叔」果隻標題黨啦

我又有花名喇

嘢～

今日無熊女認證

推！

油油DeeDee 化

仲諗住佢會變成熟客

用Nord註冊唔到

Enough of China-funded CCP mouthpiece that TVB is!

不過我唔鍾意猥瑣腦魔

今日無做標題黨要比啲鼓勵嫁嘛

熊熊你都需要鼓勵？

你都成功化腐朽為神奇啦

咁你鍾意咩

好既標題通常11點就衝破到400嬲

Hi 前線巴

傷我或是害我都慘不過教我記得彼此熱戀過

未夠鐘可以慢慢期待嘅

Pish

冇人call me

猥瑣連豬連狗好好多，腦魔太麻甩了

加油油油，需要時俾自己休息下先啦

我以為你打緊個post出嚟吖嘛

需要

麻甩腦魔留返比麻甩佬用

豬豬bb唔好sad

期望管理

有冇人知食維他命要食邊隻

熊熊加油呀我哋一齊撐到底

好多健康產品都有響TVB賣廣告，包括但不限於維特健靈、日本命力、Doctor's Choice…

聰明的寶寶

廢物曹永廉

等住你開台

被世界遺棄不可怕

關關難過關關過，連登Minuteman群組與你同行

Hi豬嘴巴

我哋係叫咩名㗎

前排比人連環割蓆真係好好睇，但ＴＶＢ好似唔當係一回事

影子洗地組、Minuteman、ANTITVB

CLS

連登大家庭

寶家軍

唔知點解我去親好多帖都有影子洗地組成員

填啲嘢又貴又低質

啲名好多元化

有冇咁誇張呀

無處不在

創b

Pishhhhh

呢排成日走去推有用post，全部都係伐仔、油油、無顯、燕子、你地黎

前線巴

我冇事嘅
唔使擔心

朱西伯格魯也

由好耐之前我已經成日見到你

推手圈裏面有一半人都係自己人

你講緊ＴＶＢ ＰＯ咋？

成班變左sales狗

唔記得，成日喺啲舊po見你推

連登無人嫁

我係鞭屍師

有人

好勤力

前線巴

啲人成日都話唔知做乜，無力感好重，但其實明明好多野可以做

有我嫁

佢哋唔搵嘢嚟做啫，大把任務做

多謝你推post呀

馬馬豬
我愛大家

果個垃圾直銷都有1.5億營業額？

記錯左 就去消萎會用商品說明條例投訴，誤導性銷售

係1.2X億，我約數1.3億

消委會比併了9個港人較熟悉的網上購物平台，發現退貨方面有三大問題，更點名批評TVB旗下網購平台BigBigShop資訊透明度嚴重不足。

得唔得閒幫禾推推
{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

你個名

紅白連身裙嗰個好樣衰

是日電台

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

遠睇好似唔錯喎

基本上tvb 出現既野就唔會買
困難係而家唔睇tvb

Oush you!

Tvb真係愈黎愈煩，日sell夜sell dllm

首先希望你推文回覆

第二，下面呢個post日日更新TVB任務，有興趣可以Bookmark返

「TVB洗板班友其實得三分鐘熱度」

睇錯臨記

多謝你呀

推 ching一直都咁努力💪🏾

唔好咁講 魏晉巴你辛苦啲
最緊要多啲人做任

唔係我一個人既功勞啦，我間中幫手轉載姐

三叔果次真係引起民憤

你平時肯定食開屎先覺得佢掂

有時間開置頂任務，推吓其他TVB PO呀

狗也不屌

睇正負評比例，未致於民憤既

有時間我會㗎喇 多數做推手
Follow晒你哋 一開post見到就推

TVB must die

愛你

拼拼今日咁晏既，行街街？

推返先
慣左手勢

屌佢老母啲嘢又唔撚係平
好撚cheap
cctvb 不了

今日四分鐘就上熱開第四

推月

咁都有，不過而家少啲機會見到新認識嘅人

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

無提字機既咩

請善用推文回覆

已派嬲and comment

Uushhh

今日既模範學生係你

濕鳩逼逼shop都有1.3億營業額，呢個世界發生咩事

Gayyyy

做咩姐戶戶豬

小心比佢反cup呀

樂b

原來我係第n者

邊係係你表明心跡先嫁

呢個就係問題啦我近排想試吓增肌
買啲嘢食下咁...點知全部都唔買得

遙遙萬里那個人 已有愛人 我卻是個路人

HKTV mall會唔會有啲外國進口產品呀

垃圾tvb收皮啦

推你個推

遲來既推空氣

多謝你呀飲化佢地響隔離吹緊水

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

好眼瞓聽日先睇

向cctvb說不

一齊堅持

又岩

pish
我派咗嬲 你呢

推呀屌

推！！！！

初選宣傳不足，快閃文宣開花

Push.

人黎呀！
like左fb見到仼就留個cm幾秒才都唔洗！
大家快啲行動

東張西望已經變咗植入廣告節目
介紹完啲野廣告時就會bigbigchanel 度賣

笑左 笑右

依隻太監收皮啦

曹永廉未富先驕，呻乜撚，有糧出有飯食仲想點？
係咪唔滿意？想搞獨立？

推呀，收tvb 皮

一齊幫曹永廉記少啲嘢

好撚曹丫

搵推

陳敏之曹永廉同袁偉豪d post都好多人

陳敏之果次因為句說話摟打
袁偉豪果次因為標題似TVB fans講野，摟打
曹永廉直頭成個名都摟打

推到cctvb收皮

長期推上熱門, 唔該...

Sell邊樣black list邊樣

搞到我都想睇吓個節目

見到個減糖飯煲都知又係d蠢c9先會信既野....

PUSH

你的好友向你發出斷連請求

「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」

結果你都係推返呢到

咁都有1億...唔撚係呀

咁都不推文...唔撚係呀

咁多網店／online shop好揀唔揀揀TVB，係果d公司做既PR如果係黃快d整番個Report俾老細，轉個地方賣喇

螬永蠊

早晨黃花崗

qg8

馬馬

多謝你幫手推
個post響熱門滑落緊

就係熱門到

今朝起身仲響頭10，要多謝陽光絲

無聊做個sayno4tvb FB page紀錄
7,414 人說這讚
7,859 人在追蹤

上得去賣嘅都喺啲雜嘜牌

邊跳活力健康操，邊sell保健品

高海寧唔係有上開連登 有講過黃咩

輕輕一推

好耐之前有開你問我答，宜家唔知

我喺唔會幫你推post嫁

好似無講過佢喺黃？

有無講佢係黃我唔知，我淨係知果陣好多人叫佢拍劇加油

見到d 歌手明星上去賣西瓜電飯煲真係好撚好笑 點會比佢諗到電視臺做埋傳銷

HKTV mall以前都有做

以前歡樂今宵班藝人講過佢地7，80年代時都要係節目到sell產品

Tui

陽光絲開始用炸機

陽光絲

唔怪得之忽然咁多人

炸機開始成為分部嘅特點

見到寶寶你地咁做 學到野

花花絲

大家啲skills開始互通

學左小馬你地

上返熱門尾喎

好事

繼續

認真 藍絲識揀都揀hktv 點會用dick dick channel
就算藍都仲有士多啦

諗住今個禮拜出一個月回顧，一個月前平均嬲嬲係47X，一個月後係幾多呢？

yh

小0姐姐

小英妹妹

小馬

不論紅字定藍字都要叫弟弟

所以的
所以d人成日話連登冇女人

係洗地組令我確信呢樣野

佢係似攞唔到牌被迫搵其他野搞，tvb 係調返轉

TVB都係電視做唔住被迫搵其他野搞

有J絲打都係絲打嚟

呢個組合好正

太多有J絲打 唔知邊d先係真

全部都係真

點整架？好得意

等新po

1001

my 1001

咁啱碌咗入嚟

多謝大家

係喎 save低佢先

串到

好緊張，到底今日幾多確診

下次我會睇清楚先入嚟

妖

白妖

開始分唔到男人定女人

好似幾靚女咁

當你哋係巴算

i-CABLE: 本港新增至少37宗初步確診，大部份本地確診

想等陳護士長親自公佈

係超樣衰

成陣老人除

Momo

same

仲衰過佢

係白花油陣香味

想屌

公園等

好，等你睇完戲公園見

p

抄返以前歡樂今宵

今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

傻子傻子，過黎推今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

===============置頂任務(最後更新9 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

推呀 屌tvb老母

一齊幫曹永廉記少啲野